台南中西區太陽牌冰品-草湖芋仔冰,花生霜

好想食呀⋯⋯好撚熱呀屌

下次真係要去台南
上次去好多野都無試哂